[埋土]請揾啲大反射鏡為green object 進行光合作用

西斜好撚曬？
利用鏡折射陽光過去進行光合作用

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

鏡師全面進場

不過係得和理先有錢有時間去日本城買

去鴨記買一打反光板，又輕又可以摺埋

photosynthesis

X = ?
Y = ?